屌你老母以後唔撚搭巴士啦

都係MTR好

地球好撚危險 你快撚d死左佢

MTR

MTR有痴線佬放火
你都係留喺屋企用google map出街